鵝頸橋街市附近有咩好食？

除左龍門

譚仔3哥

龍門個條街好多嘢食 金西南米線，麵尊個啲

有冇搞錯
咁多野食都仲要譚仔?
我新界鄉下地方屋企附近都有啦
專登係港島食貪佢好食?

好明顯樓主冇錢食啦

清真惠記
鴨飯+咖哩汁

鵝頸橋街市

你點知

咖哩羊最正

見到字都想食

諗起都想食 叫埋咖喱羊 兩個人share

琴日先食完 依家又扯扯地想食

你個名

好想食魚生飯

真係咁好食?
咁要試下

街市入面九記車仔麵
如果清大食 叫埋隔離份例牌燒鴨加餸

鵝頸橋有檔食牛什好正，係新鮮牛什黎

個羅白

個牛肚超好食

魚餅

藍店都食

整體來講食得過，不過總覺得佢飯煮得太軟甚至有d爛。btw, 樓主去食記得食燒鴨飯+咖喱汁，佢d羊肉牛肉麻麻地

羊好食嘅都，不過刀功認真麻麻，斬到啲骨碎晒
鴨好食又厚肉但真係好油，真係睇狀態先會去食

好懷念以前嘅鵝腸 + 柚皮....